%%% Ce document ainsi que tous les documents qui y sont liés sont soumis à la licence CC NC BY SA (https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/)
\documentclass[A4,12pt]{cueep}
\titre{Thème d'approfondissement}
\reference{Math 11}
\begin{document}
\renewcommand{\SFC}{\includegraphics[height=8mm]{../../logo_lille1}\includegraphics[height=8mm]{../../ccbyncsa}}


\begin{center}
  \includegraphics[width=10cm]{theme4_fig1}
\end{center}

Déterminer le volume de la toupie représentée ci-dessus obtenue par la révolution de la
courbe d'équation $y=\sin^2(x)$ ($0\leq x\leq \pi$) autour de l'axe
des abscisses


\begin{center}
  \includegraphics[width=6cm]{theme_4_fig2}
\end{center}


 \end{document}
